和理非想要既不反有喇 塞撚爆佢老母臭閪啦

128呀 屌你老味 得幾度都出黎

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務